{
  "information": "信息",
  "Change language": "改变语言",
  "Switch to dark theme": "切换为深色主题",
  "Switch to light theme": "切换到浅色主题",
  "Show sidebar": "显示侧边栏",
  "Hide sidebar": "隐藏侧边栏",
  "Error": "错误",
  "Something went wrong... we were unable to get the latest results. Please try again later.": "出了点问题...我们无法获得最新结果。请稍后再试。",
  "Filter Results": "筛选结果",
  "Search by description": "按描述搜索",
  "Select Categories": "选择类别",
  "Select CVE Tags": "选择CVE标签",
  "Marker Clustering": "地图标记聚类",
  "Zoom map on cluster click": "单击地图集群时缩放",
  "Show coverage on hover": "悬停时显示覆盖范围",
  "Update map": "更新地图",
  "Toggle marker types": "开启/关闭地图标记",
  "Search Categories": "搜索所有类别",
  "There are no categories available to select": "没有类别可供选择",
  "Search CVE tags": "搜索CVE标签",
  "There are no CVE tags available to select": "没有CVE标签可供选择",
  "Loading map...": "正在载入地图...",
  "Unknown City": "未知城市",
  "Unknown Country": "未知国家",
  "Hide connections": "隐藏所有连接",
  "Markers:": "地图标记：",
  "Search IP address": "搜索IP地址",
  "Search description": "搜索说明",
  "Map Settings": "地图设定",
  "Bot": "机器人",
  "Malicious Bot": "恶意机器人",
  "Payload Server": "有效负载服务器",
  "Report Server": "报表服务器",
  "P2P Node": "P2P节点",
  "C2 Server": "C2服务器",
  "Hide when viewing connections": "在查看地图标记连接时隐藏",
  "Zoom map on click": "单击时放大",
  "Apply settings": "套用设定",
  "Bot-like Activity": "机器人般的活动",
  "Malicious Botnet Activity": "恶意僵尸网络活动",
  "Report Server Activity": "报表服务器活动",
  "Payload Server Activity": "有效负载服务器活动",
  "Peer-to-peer Activity": "对等活动",
  "Command and Control Activity": "指挥与控制活动",
  "Information": "信息",
  "Event Log": "活动历史",
  "Connections": "连接数",
  "Malware Analysis": "恶意软件分析",
  "Information:": "信息：",
  "Cyber Threat Intelligence honeypot information provided by BadPackets.": "BadPackets提供的网络威胁情报蜜罐信息。",
  "BadPackets Tags:": "BadPackets标签：",
  "Data exchange between malware binary and IP address": "恶意软件二进制文件和IP地址之间的数据交换",
  "Malware binary connection to hardcoded IP address": "恶意软件二进制连接到硬编码的IP地址",
  "Malware binary connection to blacklisted C2 IP address": "恶意软件二进制连接到列入黑名单的C2 IP地址",
  "Malware binary invokes Peer-to-peer DNS Query": "恶意软件二进制文件调用对等DNS查询",
  "Geography:": "地理",
  "Geographic information collected using MaxMinds Geo2IP.": "使用MaxMinds Geo2IP收集的地理信息。",
  "Autonomous System (AS):": "自治系统（AS）：",
  "Autonomous System information collected from the MaxMinds Geo2IP database and ipwhois.": "从MaxMinds Geo2IP数据库和ipwhois收集的自治系统信息。",
  "Type": "变体",
  "Description": "描述",
  "Timestamp": "时间戳记",
  "Attempted infection of vulnerable devices using self-hosted malware.": "主机尝试使用自托管恶意软件感染易受攻击的设备",
  "Identified malware host used for botnet growth.": "该主机被确定用于托管僵尸网络增长中使用的恶意软件。",
  "Attempted infection of vulnerable devices using remotely hosted malware.": "该主机试图使用远程托管的恶意软件感染易受攻击的设备。",
  "Possible botnet C2 activity identified during malware binary analysis.": "在恶意软件二进制分析期间，确定了可能的僵尸网络C2活动。",
  "Possible botnet P2P activity identified during malware binary analysis.": "在恶意软件二进制分析期间识别出可能的僵尸网络P2P活动。",
  "Bot-like activity: port scanning of vulnerable devices.": "类似于Bot的活动：易受攻击的设备的端口扫描。",
  "Source IP": "源IP",
  "Destination IP": "目的IP",
  "Last Connection": "最后连接",
  "Network Analysis": "网络分析",
  "Static Analysis": "静态分析",
  "VirusTotal": "VirusTotal",
  "This binary was executed and analysed for a total of {num_secs} seconds using the {lisa_sandbox}": "使用{lisa_sandbox}执行和分析此二进制文件的时间总计{num_secs}秒",
  "This VirusTotal Report was created using the {vt_href}": "此VirusTotal报告是使用{vt_href}创建的",
  "Binary Information:": "二进制信息：",
  "Relevant Strings:": "相关字符串：",
  "Network Anomalies:": "网络异常：",
  "Port Statistics:": "网络端口统计",
  "Report Summary:": "报告摘要",
  "Want to view the full report?": "您要查看完整报告吗？",
  "Follow this link": "点击此链接",
  "Save successful!": "成功保存！",
  "Your settings have been saved.": "您的设置已保存。",
  "Sorry, we're having some trouble.": "抱歉，我们遇到了问题",
  "We couldn't find any information for that marker.": "我们找不到该标签的任何信息。",
  "No markers match your current settings.": "没有标记符合您当前的设置。",
  "Try changing your settings in the map sidebar to view more markers.": "尝试在地图侧边栏中更改设置以查看更多标记",
  "There are no connections to show yet for this IP address.": "该IP地址尚无连接可供显示。",
  "There are no events to show yet for this IP address.": "该IP地址尚无事件显示。",
  "Loading": "载入中"
}